冷氣軍師係負責睇水，散唔散係現場決定，無資格叫人做任何事

成班冷氣軍師叫人去呢到去個到

成班淨係識涼冷氣，你地咁叻就落去叫

你地職責係匯報現場資訊

無資格叫人做任何決定，無一個市民係你地隻兵

冷氣軍師幫手推！救救手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

講左好多次現場決定

Water會be
但唔係大家望主直播就覺得決定啱

提防狗隻滲入連登+前線煽動戀戰情緒
敵進我退、敵駐我擾
BE FUCKING WATER